Aeon Credit 正一垃圾公司

不吐不快

見人地銀行因為肺炎唔返工，而家要前線同事簡可以唔返工，一係扣大假，一係放no paid leave,再唔係去其他分行幫手....又要扮撚哂銀行，又要孤鳩寒，不如咪搞啦，柒頭皮

啲高層全部都冇撚用，口罩又support唔到，要員工自己去啲屈臣呀，Sasa排隊買，明明公司同吉之島有聯繫，hold啲口罩幫下前線都做唔撚到...

最撚仆街就係蘿蔔頭，平時扮撚哂大腦細，落去分行望兩望，搵嘢屌下，話咩ugly,dirty,咁撚有潔癖，唔撚按排下啲消毒用品口罩比前線，抖十萬8萬有起事即刻縮撚埋個西到，無撚用

日本人無個好人，支那人最好，又鐘意污衊，又送肺炎，咁好既野邊到揾

百貨都係仆街黎 無論發生咩事都好都唔會提早閂門

日本公司

咁垃圾都有

最撚叻就係搵前線員工笨7
蘿蔔頭，咁撚中意巡舖，而家係邊撚度呀

濕鳩公司

以前明明可以台灣電商刷卡，近一兩年唔知點解唔得，卡都刷唔到要黎做

咁垃圾既公司 比我一定唔做

既然咁垃圾 即刻辭工唔好做
做咩仲要搵條命同佢博

又話日資公司人道褔利好

蘿蔔頭好閪架
最鍾意落殷行幾圈扮野

其實保證唔到口罩供應都唔適合開工

聽朋友講
佢個個星期六日都做到仆街

推

佢唔延長個營業時間都偷笑。
呢間真係垃圾公司。

無口罩提供? 拎公司時間出去買口罩就OK